[con撚]有冇人同我一樣帶散光con成日都有問題

左眼散光，副con成日一係吉眼一係好撚矇要換第二副，右眼普通近視con帶好耐都冇事，搞到左右眼啲con嘅數量差好遠

吉眼多數係副con唔岩孤度

試其他牌子啦

我以前都係咁，發現係因為散光個軸轉左位所以矇同吉
宜家用one day acuvue oasys就冇事

唔係散光 但卡眼 唔知係咪少年無知戴太多colour con 但卡右眼only 點好

識用

不過始終都係要fit上眼試